   В часы любви, в часы забав
Ты, Лина часто восклицаешь:
О жизнь моя!–меня прижав
К своей груди.–Ужель не знаешь,
Что нам дана жизнь не навек:
С минутой каждой приближаться
Ко гробу должен человек
И жизнью кратко наслаждаться! –
Оставь слова сии–они
Невольно мне напоминают,
Что и счастливы наши дни
Стрелою быстрой пролетают.
Когда любим тобою я–
Любим не на словах–сердечно,
Меня зови: душа моя!
Душа, любовь должны жить вечно.
